今日仲唔到我？

2人位3條友坐

到你俾人拉翻差館